京a88159 T恤

認真，有冇人有辦法印一批寫住「京A88159」嘅黑T，大量分發比各位義士，此舉可以癱瘓大陸所有文宣，亦可以引起更多無知大陸人嘅好奇。帶隊黎香港搞事嘅就無得係微信威威。

大家點睇？

貼紙

都得，反正要令京a88159大量出現係社會中⋯⋯

推到有人整

Ching好波

無意思 啲大陸豬話件事已經解決咗 拉咗個女車主監禁5日

除咗京A88159仲有 樂咖、八九六四等等大陸禁忌事件。

自己推